覺唔覺莫拉達勁過沙皮狗

一線頭

皇馬有莫拉達然左

屌你咩唔覆

仆街嚟講 係

達仔要落車啦，踢唔返祖記時水準

事實不必多講

講樣/外表/容貌刀系

唔講能力你都啱嘅

想問你重生左咩嘢

Up wot

樣黎講係

得個頭嚟講係一線